[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (452)

LMLMLMLM

屌你老母入多2球啦柒頭 荷甲一哥喎 笑撚大人個口

Lm

集氣 飛燕2:4

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (452)

曼狗入未 唔想屌狗

德乙快刷爆角 -2c

全部同我刷爆角球

入邊個

我代開 入我果個 老母

MU 5C

法蘭重生第一擊
曼聯2.5小
飛燕讓球-1
圖盧[0]
國米-1

獌繼續開角

杜塞爾多夫反Cup

烏德勒支

Goal

曼入1球

-1角

王者goal

入我果個啊

肥基crashed

德乙快刷爆角 -1c

1860追和

1860入啦你老母

奧撚比多一角就唔屌你老母

曼聯
勒支

Goalllllll

曼快爆2.5細啦

曼夠皮啦

噤唔切2.5大

史特加

伊巴!!!!!!!!!!!!!!!!!

奧-1角

廢老繼續入 以後唔叫你廢老

奧厄2:1派兩個200

頭十留名我揀2

1860追和呀

曼聯Goal

我

屌

Me

太撚過份3:0

齊集氣
一哥風範
2:4黎啦

奧又12碼

3:0

比多一角我

12m變角魔法門

LM

有冇咁多12m呀屌

唔洗揀 3:0

曼 大炒椰絲啦

獌繼續黎多幾個角啦

奧厄2:1

3:0 客隊刷角

LM 好窮

反手首名入球 19000

Ok

差1860 屌

屌完俄撚角大
宜家到A米角大

奧撚上啊，比多一角

3-0

屌你老母老人隊都入波啦.呀伯癲呢

廢老好似一周雙賽先識入波

奧厄3:2派5個200

獌 飛燕

奧厄求下你比多一角

最2000，輸左介賭

奧斯1:0

獌差D...
獌入多粒
飛燕3粒
烏德贏就得

1860爭氣啦

Goalllllllll

屌你老母呀伯癲

奧撚比多一角

A米刷角未

有錢買波飛又行前一步

lm

奧仔角大

1860 獌 飛燕

德乙今日咁正路

柏林快完場

你唔洗買 曼

Fat

靠你了

德乙快要全大波了

輸死小妹

唉 又比十二碼逼害

留意緊有場300%

杜塞爾多夫 反Cup

柏林大波 cashed

奧比多一角

黑名單2連勝 goal

屌你柏林頂頂頂

跟

曼聯
烏得勒支
羅馬
射到對面死為止

角呢獌

贏邊場？

鴨記整多粒

杜夫走盤呀仆街

奧仔

煲囝b波馬都咁勁

奧角大

鴨仔輸多球

格拉斯哥
79 81 83

多謝黑單！！！！！！我個Forza hang咗

6C

香港仔做乜9

比多幾隻角飛燕

將B今天馬仔羊多少

米挽我啦

豬馬牙

10c goalllllll
allin成功

黑單料夠我上樓了

跟某某英超豬死了

德乙11c

再到飛燕諾角大 -7

好波呀鴨記大波

A米 飛燕角大

佢買自己輸唔少

A米 飛燕刷角

我屌咗咁耐角原來有delay

曼狗停c

Ac 領先唔刷了

鴨仔大波 成功

黑名單12c 看見了神

RED CARD

直紅

豬幾百 無咩度 星期三反cup

4424 back

利g係咪jump咗 好似好耐無見佢屌波

場場屌角屌到心口痛

gun

新特紅 霉西再見

仲有時間架1860

上撚左岸 屌緊女

新特紅左

曼又出招了 4424

下就 回氣果陣有上水

德乙11c輕鬆

咁岩啦.同我射撚爆佢個龍啦

同路

獌 大波

肥雞預今場炒幾多粒

人地紅一個領先咪攻啦

柏林完場吧 我沒有辦法

點4424
條友咁樣腳底剷過去

我同你講,鴨仔主場輸3球.你信唔撚信? 屌

曼下盤88

曼聯半細應該中 飛燕輕鬆半大
但烏德半大唔到

主場打般尼茅夫打多個都贏唔到

仲要係踩2腳

杜夫屌你老母

冇佢唔識買波了..

好少可對49000咁無信心

飛燕諾對家守得好密

曼同禾苦主

曼聯
烏德勒支
羅馬
入佢地老母

冇月巴既曼聯is rubbish

獌 11.5s

曼刷角

柏林快完場返歸睇金象獎

飛燕唔該返反省完出黎入夠3粒佢

再見啦柒西

霉西
1. 新特蘭 (主) 對 曼聯 (客) 全場入球2.5細 @2.05
2. 愛華頓 (主) 對 李斯特城 (客) 讓球主客和 客勝 @2.05
3.天狼星 (主) 對 哥登堡 (客) 主客和 主勝 @2.70
4. 鴨巴甸 (主) 對 格拉斯哥流浪 (客) 主客和 主勝 @1.80
5. 博洛尼亞 (主) 對 羅馬 (客) 角球10.5大 @2.00倍
6. 森多利亞 (主) 對 費倫天拿 (客) 半場入球1.5細 @1.46
7. 烏法 (主) 對 斯巴達 (客) 讓球主客和主勝 @1.97
8. 切爾達 (主) 對 伊巴 (客) 讓球主客和客勝 @1.60
9. 格蘭納達 (主) 對 華倫西亞 (客) 全場入球2.5大 @1.70
10.聖伊天 (主) 對 南特 (客) 角球8.5大 @1.88

戰神卡傲黑名單
1.中岸水手11.5角大 @1.75
2.奧厄9.5角大1.73
3.飛燕諾10.5角大1.9
4.a米10.5角大1.75
5.愛華頓10.5角大1.7
6.拉斯彭馬斯9.5角大1.95
7.巴黎聖日耳門10.5角大1.75

柏林比人追埋屌

過兒

新特蘭就係第二隊町田

獌半細cashed

對左

算啦巴打

再屌你老母

點睇李城下盤？

柏林聯 88分鐘比人追和 你又信唔撚信?

柏林聯個種廢。。。

有冇都系

角呢A米

國米對家goal

如果曼聯無入球 會點

正評此Po出馬尿水

唔係下場r聯真係諗都唔洗諗

意假

A米國米無角

3場意假同一時間入波

國米角

收錢

以為無啦輸晒點知
半0全3
仲要last10分鐘黎料
追番條數啦
今晚唔玩
各位贏多d

施禾利愛隊請刷c -7c

贏左 收穩幾百佢

又反手

國米唔撚係呀嘛

克羅托內fg cashed

lm 派我

點呀
買飛燕國米-1全輸

真金白銀買左

支持

正氣A米！

係唔係場場都要我嘔撚哂血先叫到角

烏德柏林

我會支持你

國米角已死

陰毛中2走1

霉西暫時-84 黑名單暫時+148
領先232蚊

國米

國米0-2

伊巴 2.5大 有冇人gun

跟咗你場角

2:0

都係果句 黑單真功夫 唔跟真傻閪

已死

半場休息下先啦巴打

有冇人買曼角大（11.5）

無啦啦有即場賭 仲比我捉你唔到

國際米蘭

買左13.5

10.5. 11.5不了

烏德哈化

角米大

黑單硬橋硬馬真功夫
霉西軟弱無力等收皮

李城果場好難買牙

手足比D尊重

思壓歧矮下盤

有11.5B

屌你柏林

我中哂大家自好吹奏
希望西神回來 不要再係出面出水

羅馬goal

[black][/black]國米我屌你老母

羅馬x曼x飛燕.屌你老母飛燕想逼害?

國米反cup 派一個200

國米含撚啦

有無人買左ON9 平？

國米唔入波都刷下角啦屌你

😃

羅馬

容人之量

頭10抽1

半和

曼聯
羅馬
烏德勒支

屌臭化閪國米

又輸了

加油

最後2000，輸左退出

曼11.5b 刷啊

海納百川 黑單真漢子 心胸廣闊得可容納世界

意假不是浪得虛名

事前飛支持

AC 0角

A米半0全11

覺得飛燕諾會反cup

海納百川 有容乃大

A米連c雅

意甲差2場就全半大了

1c

9:00 意甲唔會係全部半大咁毒呀

黑單奶大

好想入飛燕w

飛燕cup佢老母啦
Btw 我又回歸了

垃圾拖連奴

肥仔波

黑單撚大

呢個真

比數呢 入未？

飛燕 國米

GUN

作客真係好撚西， 上次中完伏今次又中。。 上盤角大。。

國米反cup

意甲差一場就全半大

今晚拖肥

曼聯
烏德勒支
羅馬
入作老母

曼-6C 刷角呀

獌 國米刷角啦

角米

哈化入s?數據話兩邊都無角

曼goal

德假-9c

獌goal

屌你老母牙 黑撚到咁
咁撚多埸意甲偏偏買左羅馬半大

飛燕 國米開-1
獌刷角

Crashed

簡單2:0

王者

曼聯
烏德勒支
羅馬

大炒啦要 曼

再買柏林

屌你快入

Me all in左

獌半大又開唔到,一出黎即入

49000 11c未

你以為羅馬半大唔到咩

獌轟多幾粒啦

法蘭重生第一擊
曼聯2.5小
飛燕讓球-1
圖盧[0]
國米-1

準備全炒

我已經買左羅馬1.4倍ng 真係半大唔到?

hea緊啦屌佢老母

球彩班主持有乜心水

國米
無機會反cup啦

法蘭密點西

烏德勒支生性
曼聯
羅馬

肥仔還我血汁錢

國米 入波未

角球呢角球去左邊

Jump

哈化斬佢老母呀

國米得一球中龍

獌刷角啦 唔洗入波住

Mu 10.5?

飛燕唔入波都刷下角呀

想知黑單同傻西鬥成點

飛燕刷角啦屌你

德假-8c
無人買？

有無李城手足

刷呀

烏德勒支 整幾粒黎先

烏德勒支生性呀
曼聯羅馬繼續入

兩邊出名小角

國米又打假

國米唔入波都刷角啦屌

屌你老母 放嘜撚野 欣宜出黎

Show Blocked User - 想同欣宜玩69

( Show Blocked User - 想同欣宜玩69 )

飛燕諾快追和

Ac 3-0

支持黑單既手足幫手叫a米同飛燕諾角大

曼7C -5C

7C

曼c呢 屌你老母

飛燕cup!

李城3日後打下體會

飛燕goal

飛燕請cup

即屌即有
繼續屌

烏德勒支
曼聯
羅馬

國米唔cup 飛燕入幾多都冇用

刷角都唔洗刷就 入左

愛記後防

飛燕諾入多球啦求下你

Feyenoord goal

羅馬半大goal

A米半場得1角 角細gel

哈化整多粒比我食全格

國米半場一射

飛燕仲爭兩粒

5x1比羅馬爆咗

意假全部半大

意甲全半大

意甲又全角大變左做全半大

買得50蚊Feyenoord W 3倍幾

痴撚線 意甲5埸半大

獌入多粒

國米-1兩倍都冇 好唔好意思半場一球都追唔番

差你炸烏德勒支

飛燕GOGOGO

a米2角
飛燕諾5角

走寶

屌你老母乜撚嘢意甲來 全部空難死算啦

收到!

柏林goal

Roma

同我刷撚爆佢

哈化1:0

獌 國米刷角

烏德哈化快入

飛燕諾角呢

gel

柏林炒炒炒佢

飛燕-7c

我試過之前5,6 場意甲平注買唒角大， 結果全角細 on9 聯賽黎

A米係咁射中人出底線 plz

全部半大

國米廢撚到

烏德勒支入呀

飛燕-6c

獌拿拿臨刷多4c

8C

曼8C -4C

買左飛燕cup 同上盤，補唔補飛好

2215西甲點買？

屌差國米 同埋曼 stop goal

飛燕諾5角
A米3角

飛燕同我cup撚埋佢 唔該

烏德勒支生性呀 求下你快入

平注？

國米打假明顯到

同路一齊贏

假波死全家

yes, 5 舊水， 補5 舊水細波算

A米4角
飛燕諾5角

黑單加油，AC角加油

贏波刷角咁賤

國米掂親都奶
唔買就7:1 1:5

烏德哈化
今個月睇今鋪

如果黑貓換入Borini 可小試黑貓絕殺

1.6可以買咩 拎出來又可以買咩

獌 國米刷角啦屌

算唔補， 太低水

飛燕-6c
A米-7c

獌 2:0 算啦

請殺手

曼唔刷角 等俾人cup啦

1.6加500萬可以買到樓

飛燕上呀

請戰神

烏德勒支快入

飛燕

曼聯入多兩粒

獌刷角啦仆街

柏林下隊入球

飛烏快入多幾粒

我真係屌你老母國米含撚大正一食屎狗國米永久blacklist

足球過關 3x1
星期日 18
博洛尼亞(主) 對 羅馬(客)
角球大細
大[10.5]@1.95
星期日 19
克羅托內(主) 對 國際米蘭(客)
角球大細
大[10.5]@1.95
星期日 20
AC米蘭(主) 對 巴勒莫(客)
角球大細
大[10.5]@1.72

如果開到我幫一位手足戒賭

曼快刷角呀

噢麥當娜，ching你仲未派我起機嘅

曼似0:4

獌蠃咗波就收手猜到完場啦

有冇人支持愛華!
李城今場應該留力對馬體

烏德goal

睇埋陣先

希望幫幫我

烏德好波 頂住 一係再入

刷角啦獌

飛燕諾 我求你好似岩岩1860咁樣連角

雲加都係咁想買so9

烏德哈化再仕多粒啦

唔刷點入波呀

愛華讓太多

烏德哈化
力頂

曼快俾多3c，3c就夠！！！！！！！

烏德
哈化
KEEP撚住 一係再入

噢麥當娜，ching你派左我未？

主場可以撚下

差你咋飛燕...

獌刷角 入多兩粒
飛燕入多兩粒

飛燕快手5:2啦

烏德goal多下

正氣

比d掌聲飛燕諾刷角

係2:5呀
唔好亂講

飛燕-5c
A米-7c

其實可以搏大炒格~

烏德
哈化

飛燕入波 飛燕入波 飛燕入波 飛燕入波 飛燕入波

曼c呢

烏德哈化
頂實

曼11.5 b2.72...想入

有冇手足每次蚊注就輕鬆過關，一大注就收皮

烏德曼聯羅馬好波
頂住 一係繼續入佢老母

唔好

飛燕諾比多5角我

烏德
哈化

一係頂一係再入

獌快撚d刷角呀

飛燕-4c
A米-7c

收到

Feyenoord入波未

飛燕諾比多4角我

飛燕快撚d

空曬唔射

烏德哈化頂實

伊巴2.5大 有冇得諗

比多d掌聲飛燕諾刷4角

飛燕2:4 集氣

買左. 飛燕快入

飛燕入波 飛燕入波 飛燕入波 飛燕入波
一齊黎

屌你老母刷角啦獌

曼聯仲唔刷c 老母性命難保

曼無角...屌

獌唔刷角 下季繼續踢歐霸啦

49000比角啦屌

飛燕求走盤

飛燕 上呀

新特蘭幾勁啵

飛燕刷埋4角 就比你反CUP

飛燕入呀

烏德
哈化
gogogo

垃圾主隊唔刷c就死撚開

飛燕刷角啊 黑單要贏 飛燕要刷角

曼無c..jump

買左11.5S.....

飛燕入波 飛燕入波 飛燕入波

9C

曼9c -2c

10.5b 齊中ok?

角米-9c

曼-3C

飛燕比個連c雅我

噢麥當娜，Ching where are you

施禾尼似會贏波 ......

飛燕10.5b 集氣

1c都冇我屌爆佢老母

曼請你要岩岩好11c！！！

10.5b 11.5s 齊收

苦主

飛燕差4角 比埋我得唔得

獌比多2c

all in 愛華頓

俾多3c 求你曼

ha fa berlin

飛燕入波

比多兩角啦獌

角米快刷

2215西甲有冇水

集

烏德再goal!

屌 飛燕入多粒啦...
輸半都好

烏德哈化頂實
伊巴

49000 10.5b

比球飛燕啦

獌 國米刷角呀仆街

AC奇蹟11角
卡里奇蹟10角

勁呀烏德
曼聯頂實呀 再唔係入佢
羅馬都係

Feyenoord唔係咁都唔贏ma

又輸飛燕角大， 點解我上次死完仲買

瑞超2場2.5大啊

飛燕-4c
A米-5c

愛華主盤101%

死曼狗 快撚d刷角呀

我城出後備？

曼狗全隊斷腳未呀

飛燕無了

獌下季繼續踢歐霸啦屌你

刷完2角 又停10分鐘 係咪唔想贏波啊

幫你叫埋伊巴

今晚挪威求指點

曼c啊

不了 比兩粒哈柏啦

留力歐聯

唔好半4全7啦

福仔仲未入波啊

愛華主其他揮手

死獌9刷角啦屌你老母

我已經諗好點挑戰我地既盧神啦 雖然神係唔可能被打倒

AC 連角啪啪啪啪

哈化全場要多粒

AC 爆角啊
-3C
好能爽

A米8c

屌你獌狗刷角未呀

真係夠膽唔入波

曼-3c

算...放棄 飛燕無啦

要輸飛燕諾了

歐聯搏盡,聯賽夠分

垃圾曼 屌你老母 成班狗 刷c啦

飛燕-4c
A米-3c

飛燕你入唔撚入呀 唔入輸撚埋佢啦

哈化全場整多粒啦

國米c 呢

好想幫黑名單含

獌狗同國米班撚屌識唔識刷角呀屌

屌你老母曼 c呢 無c 踢乜鳩

飛燕-4c。學A米連爆4角
A米-3c

球證食曼C

飛燕-4c，學A米連爆4角
A米-3c

3X1斷飛燕...

我都係 曼x羅x飛

俾多2c

哈化無角gg

on9平踢緊乜撚

睇番stat
話國米唔係打假無人信

2c 好啦

死獌狗刷角啦屌你

飛燕入啦屌你老母

除左考慮賠率同勝率之外,賭波另一個好重要既玩法就係過關
所以為左提升過關既重要性 如果我挑戰盧神
就會要求大家各出8場 以8X255既方法計 得出最後最大既profit就係贏家
就算你中好多高賠率 但中既率唔高
我就算低賠率 但中晒既話 都可以贏錢多過對家
所以

求c

刷多2c啦

飛燕比人屌打

2c呀曼聯

飛燕作客對施禾 勝率0%
唔知有無機會創造歷史

曼聯係咪入球細既朋友
11打10都2-0
勁

做咩挑日乙盧機

in black list we 7

飛燕你唔入你輸撚埋佢. 我唔撚該你快d入 一係輸撚左佢 屌你老母

新特蘭獌狗整個連c啦仆街

切爾達無aspas

差2c , 無了

垃圾飛燕 快啲含家鏟

無 因為佢唔刷角 上天會罰D唔刷角既球隊

獌狗快撚d連c啦

飛燕入一粒啦

班友仔睇住食 一入波就養生足球

Agger, 主又一個角都冇

咁都無角

獌入多球啦 屌你老母 打少個都咁廢 全班斷腳啦

飛燕ng幫哂你地含

無啊 引佢出8場水 之後我跟晒 我出個D就1蚊都唔買
盧SIR好耐唔出水了 要逼逼佢

A米爆角 國米無角

Feyenoord咁都贏唔到

飛燕絕殺

唔入追和做乜

法蘭重生第一擊
曼聯2.5小
飛燕讓球-1
圖盧[0]
國米-1
國米和/反cup

咪全炒快入

卡里爆角先有得追和

有撚用 -1呀

獌-2c
國米-8c
快撚d啦仆街

mu 換人拖時間，無角架啦

A米-3c 刷爆佢

6mins

飛燕個到收左皮

2.5大

屌角呀賤種獌

卡利追和是夢嗎

+6min

曼城goal撚左有咩用.飛燕唔goal.on9

我曼GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

MU Goooooooooal

但無c

0:3

獌好波呀屌你

刷角呀 入乜撚呀屌

霉西又爆了

2.5b

梅西

霉西bye

霉西獌細波爆

入波做乜撚
我要角呀仆街

黑單下盤GEL得未

好波

2.5細

霉西好波

福仔

收皮

福仔 我愛你

曼聯
烏德好波
羅馬頂實 一係繼續入佢

曼2.5大x愛華頓[-0.5/-1]
霉西對家

條柒頭5中2都咁多信徒

西爺又爆

A米-3c，刷爆佢

飛燕諾我屌你個牛肺

霉西👍🏻

我屌你老母咩. 飛燕入波啦

召喚 連c 雅

全年重心 獌2.5b gelllll

飛燕諾20分鐘無角 你知點解你贏唔到啦

6C
比多4C卡里

法蘭重生第一擊
曼聯2.5小
飛燕讓球-1
圖盧[0]
國米-1
國米和/反cup

好波

飛燕全體快啲死

想直吊李城贏

飛燕你唔入波 比人入撚埋佢輸左佢啦垃圾

迪路菲奧,爆佢!

飛燕， 買親都輸盤細角
人地射幾球就入你兩粒

2c呀屌你老獌

10.5b 叫都唔洗叫

屌你老母垃圾獌

伊巴個廢老唔刷c

12 腳中龍兩粒
3 腳中龍又係兩粒

刷角啦屌你

死獌狗 88分鐘仲入咩啊

飛燕諾8角

伊巴入未

迪路菲奧,爆佢!!!!!!!!

新特蘭等降班啦 唔撚刷角

死獌狗連c啦仆街

曼聯果個入左

飛燕你刷角就入啦唔該

飛燕全體含家產

有撚用，留番拜佢老母先再刷啦

曼11.5s cashed

屌你家母垃圾獌

A米-2c，刷爆佢

玩下場

我曼10.5 高水細GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

國米刷未呀仆街

補6分鐘

最後希望 哈化2.5大 伊巴2.5大

完

飛燕你唔入比人入啦 唔該你

想推愛字頭

去呀羅馬 一係頂實一係入佢老母

Jumped

細定大

哈化伊巴

法蘭重生第一擊
曼聯2.5小
飛燕讓球-1
圖盧[0]
國米-1
國米和/反cup

好波
國米死左9成

5000伊巴

踢左96分鐘得8角 我認輸 仲要落後

宇宙重心
愛華頓半一

國米goal

上盤

飛燕諾

霉西
1. 新特蘭 (主) 對 曼聯 (客) 全場入球2.5細 @2.05 -100
2. 愛華頓 (主) 對 李斯特城 (客) 讓球主客和 客勝 @2.05
3.天狼星 (主) 對 哥登堡 (客) 主客和 主勝 @2.70
4. 鴨巴甸 (主) 對 格拉斯哥流浪 (客) 主客和 主勝 @1.80 -100
5. 博洛尼亞 (主) 對 羅馬 (客) 角球10.5大 @2.00倍
6. 森多利亞 (主) 對 費倫天拿 (客) 半場入球1.5細 @1.46 +46
7. 烏法 (主) 對 斯巴達 (客) 讓球主客和主勝 @1.97 -100
8. 切爾達 (主) 對 伊巴 (客) 讓球主客和客勝 @1.60
9. 格蘭納達 (主) 對 華倫西亞 (客) 全場入球2.5大 @1.70 +70
10.聖伊天 (主) 對 南特 (客) 角球8.5大 @1.88

戰神卡傲黑名單
1.中岸水手11.5角大 @1.75 +75
2.奧厄9.5角大@1.73 +73
3.飛燕諾10.5角大@1.9
4.a米10.5角大@1.75
5.愛華頓10.5角大@1.7
6.拉斯彭馬斯9.5角大@1.95
7.巴黎聖日耳門10.5角大@1.75

小結 霉西$-184 黑單$+148
黑單領先$332

國米入乜波呀 刷角啦屌你

卡利

國米輸波仲唔刷角

roma 11.5s

上場對ajax 又係咁， 永久blacklist

2.5/3 買s 係咪收一半

霉西
1. 新特蘭 (主) 對 曼聯 (客) 全場入球2.5細 @2.05 -100
2. 愛華頓 (主) 對 李斯特城 (客) 讓球主客和 客勝 @2.05
3.天狼星 (主) 對 哥登堡 (客) 主客和 主勝 @2.70
4. 鴨巴甸 (主) 對 格拉斯哥流浪 (客) 主客和 主勝 @1.80 -100
5. 博洛尼亞 (主) 對 羅馬 (客) 角球10.5大 @2.00倍
6. 森多利亞 (主) 對 費倫天拿 (客) 半場入球1.5細 @1.46 +46
7. 烏法 (主) 對 斯巴達 (客) 讓球主客和主勝 @1.97 -100
8. 切爾達 (主) 對 伊巴 (客) 讓球主客和客勝 @1.60
9. 格蘭納達 (主) 對 華倫西亞 (客) 全場入球2.5大 @1.70 +70
10.聖伊天 (主) 對 南特 (客) 角球8.5大 @1.88

戰神卡傲黑名單
1.中岸水手11.5角大 @1.75 +75
2.奧厄9.5角大@1.73 +73
3.飛燕諾10.5角大@1.9 -100
4.a米10.5角大@1.75
5.愛華頓10.5角大@1.7
6.拉斯彭馬斯9.5角大@1.95
7.巴黎聖日耳門10.5角大@1.75

小結 霉西$-184 黑單$+48
黑單領先$232